2014係雨傘運動（金鐘）同雨傘革命（旺角）相軌並行

唔知我分析得啱唔啱，今日亦係
和理非七一遊行同
香港人自主革命相軌並行

勇武入面當中追求自主獨立一定唔少，唔知係咪可以咁稱呼佢哋今日嘅行動？